# Цель
1. Определение параметров необходимых для проектирования электропривода мясорубки
  - объём/масса выдавливаемого теста за один оборот шнека
  - момент на оси шнека
  - объём полостей в мясорубке и насадке
2. Определение необходимости дополнительных устройств
  - необходимость подогрева мясорубки
  - необходимость охлаждения мясорубки
  - установление геометрии загрузочного бункера и размера кусочков,
загружаемых в бункер
# Методы достижения:
  - Проведение натурных измерений, приведённых выше парметров
  - Проведение ОТР для уточнения функционала мясорубки как дозатора
 
# Используемые приборы и материалы
  1. Тесто песочное (выпуск 14.03.2020)
  2. Мясорубка ручная алюминиевая "Уралочка" МА-С ГОСТ 4025-95
(выпущена 15.12.2019)

# Результаты и наблюдения
 1. Шнек мясорубки самостоятельно не захватывает тесто,
так как оно прилипает к стенкам бункера и не съезжает под своим весом.
 2. Тесто, выдавливаемое из под шнека обратно в бункер,
блокирует пересыпание на шнек даже специально раскрошенного на кусочки теста.
Кроме того, шнек при подрезании(частичном захвате) "склеивает" отдельные
кусочки теста.
 3. Приозводительность зависит от интенсивности проталкивания теста рукой.
 4. При работе в области накидной гайки в незначительных количествах выделяется
жидкое масло
 5. При горизонтальном положении насадки(для заполнения колбас) с внутренним
диаметром 18 мм, выходящее тесто отпадает кусками массой по 10-12 г.

# Выводы
1. Шнек не подходит для отбора песочного теста из бункера и, следовательно,
дальнейшая разработка проталкивателя на основе мясорубки не целеособразна.
2. Насадка для мясорубки с выходным отверстием 18 мм в диаметре
в горизонтальном положении обеспечивает формирование кусочков теста до 10 г.
